fb page 「連豬」根本係內容農場，成日發佈假新聞？？

早排 我已經開過 post
呢個page成日post啲假新聞
整臭連豬個名

fb page「連豬」成日發佈假新聞

今日又嚟料

多次用連豬個名post fake news
成個page根本係內容農場
唔落source 唔落credit
無一個post係原創
大家仲like呢個page？

推

香港金總終於接受網上會員申請啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推比更多人知

Push